請廣傳: 毓民：林鄭留任乃香港悲哀

欣賞毓民口才

得罪講句洗撚佢講咩